11.29 行動

11月29日（五）：

#29Nov #南區 #和你Lunch
黃竹坑和你Lunch
時間：12 : 30 - 14 : 30
地點：黃竹坑
Link :

#29Nov #太古 #和你lunch
11.29 happy Friday 太古和你lunch
地點：太古港島東中心（OIE)對出空地
時間：12 : 30
路線：向糖廠街方向 聲援廣告五天大罷工
帶備長遮、口罩、水
另請幫手買/準備塗鴉用品、手套、文具
Link :

#29Nov #長沙灣 #荔枝角 #和你Lunch
長沙灣 荔枝角和你Lunch
時間：12:45
地點：長荔街長順街十字路口
備註：自備口罩
Link:

#29Nov #觀塘 #九龍灣 #和你Lunch #快閃
九龍灣 x 觀塘 和你Lunch
時間：12:45集合；13:00起步
地點：
九龍灣-零碳天地集合
觀塘-駿業街遊樂場集合
*自備口罩，雨傘，文宣，光復旗/美國旗
備註：行快兩步，唔好遲到
九龍灣Link:
觀塘Link :

#29Nov #中環 #和你Lunch
🆕中環和你lunch - 反警暴、堅持五大訴求
時間 : 12:45
地點 : 中環畢打街十字路口
*請好好保護自己及同行手足，帶備口罩、文宣、光復旗，做好本地國際文宣
Link : @lunchwithyou

#29Nov #金鐘 #聲援 #遞請願信
「我們都是鄭文傑」
時間 : 19:30集合
地點 : 英國駐香港總領事館
Link :

[行動] 11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

===================================

請大家支持行動post
香港人 行動！

11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

時間 : 1930
地點 : 英國駐香港總領事館

#29Nov19 #金鐘 #聲援 #遞請願信 #BritonsinHK #SimonCheng #集會 #中環 #港島

推

運動未完 仍需努力

Push